最最最簡易免費VPŃ

大家都應該知VPN重要性，但、、、那有錢？
而且又要登記，又要信用卡，重好似唔安全

偉大既pornhub為我地解決了
佢有免費VPŃ,慢少少但全免費

去下載vpnhub 就可以，但
佢會千方百計要你subscribe service
Rule1. 不要用任何free trial
Rule2. 不要登記信用卡
Rule3. 不要subscribe 任何野

開App後你只會見到叫你free trial，但原來免費選項係用幾乎全黑既深灰字，揀左果個就可以用，冇任何技術要求。

可以用來做乜？
理論上乜都得，我用緊來上連登
睇片呢？
佢想人上收費套餐所以一定唔會快
咩地區？
免費好似只有美國
安全嗎？
冇人知。任何一個service都唔一定會安全。但你諗下pornhub customer係邊類人，佢出賣比政府佢一定好大鑊。所以我覺得佢比google仲難向政府跪低。

佢應該KEEP LOG

佢話唔keep.